係咪歧視新移民? 玩針對?

新移民係香港既一份子 應該派錢比佢地
香港旅客都係香港一份子 亦都要派錢
香港留學生都應該要派!

政府你係咪歧視我地?

建議政府凡同「香港」兩個字有關既人同店舖都要派。 例如海外既香港店舖都係香港一份子，應該支援佢地。 唔應該存有歧視!

Yes ，唔應該因爲張證件而分別我者/他者，然後exclude人，this is discrimination a!!!

其實全球都應該派
最憎人歧視搞分化